% %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection[Wifi]{Wifi}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \lpiftitle{}{Wifi}
  \titre{Presque comme l'ethernet câblé !}
  Carte wifi (802.11b/g) : carte ethernet particulière
  \begin{itemize}
  \item adresse MAC similaire (6 octets)
  \item nom d'interface variable (eth1, wlan0, wifi0, ath0...)
  \item nécessite un point d'accès (serveur DHCP)
  \end{itemize}
\bigskip
  \titre{Configuration manuelle}
  \begin{itemize}
  \item ifconfig wifi0 up
  \item iwlist wifi0 scan
  \item iwconfig wifi0 essid \emph{<point d'accès>} \emph{[key <clé>]}
  \item dhclient wifi0
  \end{itemize}
\bigskip
  \titre{Sécurité}
  Risques supplémentaires par rapport au cablé\\
  Surcouches de sécurité : VPN, portail captif, etc.
\end{frame}



% \begin{frame}
%   \lpiftitle{}{}
%   \titre{}
% \end{frame}
